# Shift salary
# Описание проекта
Shift salary - это проект, разработанный с целью автоматизации процесса просмотра зарплаты сотрудниками и даты повышения
## Основные функции:


* **Регистрация:**


Имеется возможность регистрации по email
___
* **Просмотр только своей зарплаты и даты повышение**


С целью безопасности просматривать зарплату и дату повышения можно только свою
___
# Установка
* Склонируй репозиторий используя команду
```
git clone https://gitlab.com/31nkmu/shift.git
```
* Создай файл .env и файл docker/.env
```
touch .env 
touch docker/.env
```

* Заполни .env файлы (Смотри .env.example и docker/.env.example соответственно)

* Запусти свой проект
``` 
make compose-up
```
---
